
                      Si Fellini levantara la cabeza resucitaría en plan Broc Samson: dispuesto a cargarse a todos aquellos que han faltado al respeto a la sublime 8 y 1/2. Incluyendo a Rob Marshall, claro.
        
            